［月經］一人一首聽到會喊嘅歌

不將就 李榮浩

富士山下

董小姐

失落沙洲

lost stars.

家書 c allstar, 少咗見父母真係會好內疚

楓

軌跡

不如不見

小幸運

AINY

我好想你

上海一八七四

全世界誰傾聽你

誰又騎着那鹿車飛過

Lonely Christmas

將軍令

巴打咩係咩朝代？

巴打係咩朝代

唔爭氣咁笑左

傻子

負親

你好不好

+1

失散時光

以後別做朋友

洗衣機

五月天果首下嘛

忐忑

唔係

家明

吳克羣？

我甚麼都沒有

一路向北

呢個真

下雨天的夜晚

楊千嬅-傻仔

Talking to the moon

修煉愛情 要睇埋Mv...

別來無恙

泛濫

紅日

陀飛輪

好耐以前聽 下雨天 會喊會好心酸 南拳媽媽果首

怎麼辦 我好想你

幸福就好

時光倒流二十年

那邊見

你好嗎 周杰倫果首

明明我已晝夜無間踏盡面前路

可惜沒如果

其實

粉雪

後來的我們
也許你還記得
也許你都忘了
也不是那麼 重要了

仲有安靜、楓個d
以前好鐘意周杰倫跟住介紹俾ex聽，依家分左手我就唔敢聽佢d歌了

When I was your man

接受
回到最愛的那天
Dance With My Father

巴打識貨

一字一淚

黑暗中漫舞

呢首真係

勉強幸福
spotify播到會即刻按下一首

舊日回憶的山丘

最後晚餐

綿綿

我的快樂時代

擇日失戀

宋冬野
between 安和橋

粵語殘片

最佳損友
命運決定了以後再沒法聚頭 但說過去卻那樣厚

風箏
不如不見

不信眼淚 能令失落的你愛下去..

人來人往

紅日都喊 ？感動到喊？

X Japan , Tears 同 forever love

+1 周杰倫嗰首

青春常駐 爺爺死個陣日日聽

呢首真係聽到喊
倘若那天 把該說的話好好說

好懷念以往好天真咁愛一個人既個段時光

尊嚴

Avril Lavigne - Slipped Away

非走不可
綿綿

我落淚 情緒零碎

Cloudy Now - Blackfield

到此為止

半句再見

於心有愧
諗返起以前啲女朋友

Details in the fabric - Jason Mraz

前幾日現場聽回眸一笑喊左

家書+1

笑忘書

後來的我們 全首

然後呢
他們說你的心 似乎痊癒了
也開始有個人 為你守護著
我該心安或是 心痛呢

然後呢
其實我的日子 也還可以呢
除了回憶肆虐 的某些時刻
慶幸還有眼淚 沖淡苦澀

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麽 重要了

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麽了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

親愛的
回憶我們共同 走過的曲折
是那些帶我們 來到了這一刻
讓珍貴的人生 有失有得
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

用新的幸福 把遺憾包著 就這麽朝著 未來前進了
有再多的不捨 也要狠心割捨
別回頭看我 親愛的

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

無論是 後來故事 怎麽了
也要讓 後來人生 精彩著
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 幸福快樂

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

無論是 後來故事 怎麽了
也要讓 後來人生 值得
後來的我們 我期待著
淚水中能看到 你真的 自由了

聽講腎仔係因為某個特別嘅人 同佢有段特別嘅往事先作呢首歌
聽呢首歌嗰陣個心總係塞住塞住咁

寂寞奏鳴曲

係咪師兄？

學習浪漫

負親 聽親都喊

父親

唔記得左 何韻詩首忘都係

家書 負親

巴打係腎仔fans?

你還要我怎樣

密封罩

不來也不去

竟然仲未有港豬鳩喊神曲 - 無盡

你停在了這條我們熟悉的街
把你準備好的台詞全念一遍
我還在逞強 說著謊
也沒能力遮擋 你去的方向
至少分開的時候我落落大方

我後來都會選擇繞過那條街
又多希望在另一條街能遇見
思念在逞強 不肯忘
怪我沒能力跟隨 你去的方向
若越愛越被動 越要落落大方

你還要我怎樣 要怎樣
你突然來的短信就夠我悲傷
我沒能力遺忘 你不用提醒我
哪怕結局就這樣
我還能怎樣 能怎樣
最後還不是落得情人的立場
你從來不會想 我何必這樣

後來我的生活還算理想
沒為你落到孤單的下場
有一天晚上 夢一場
你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂
不管能怎樣 我能陪你到天亮

負親—小肥

超級fans

你，好不好

再見了初戀
利申 廢青

三角誌

逸後
p.s I love you

重回布拉格

正想講
第四者跟你有段情 我也為你高興

THE 1975 - Sex

最佳損友

x3

Down

沒有這件事 妨礙我們 難道我和你 又會一樣？

愛情真係好講timing

我都係

踮起腳尖去愛
我總是一個人練習一個人

踮起腳尖愛

林宥嘉 早開的晚霞

逸後

長大的童話

可苦可樂 蕾

P.S I love you
前排演唱會現場聽完喊到停唔到

識貨

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

矛盾一生

啱啱聽緊

後來的我們
洗衣機
好好

這天

你都不覆半句

好心好報

暫時負親最多

等你

1874

P.S. I LOVE YOU

你不是真正的快樂

最近林宥嘉首長大的童話

笑左

陳綺貞《嫉妒》
唔知點解一聽到前奏嘅小提琴聲就想喊

One more time one more chance

最後晚餐 無盡

Sorry 最後晚餐啦

五月天

後來的我們

小肥 負親

心跳回憶 月球上的人
already gone-sleeping at last
echo-jason walker
this is living now-hillsong young&free

陌生人

終於結束的起點
一顆蘋果

乾杯

為執著乾杯

你就不要想起我

蔡健雅 墜落 思念 夜盲症

+1 唉

One of Us

Million reasons

MJ 首 heal the world

夜訪吸血鬼

最佳損友
流浪者之歌

空白格

好好 五月天

推銷員之死

至少還有你
我懷念的

風爭

眼淚教我的事

林宥嘉-一點點
勿忘你

蔡健雅 陌生人

何韻詩 木紋

活著多好

蘇軾 江城子

朴志胤 - 幻想

呢首次次唔開心都聽

lala

我甚麼都不是，我是二等兵士

Mockingbird
後來
後來終於在眼淚中明白
有些人一旦錯過就不再

將軍令有咩問題

頑固

那個男人

how to disappear completely

修練愛情

個mv

風箏

說好的幸福呢

離歌

分開以後

+1
同埋晴天

一天一天的我在期待放學

偉大航道同鍾無艷 好灰

呢個post最多人揀
個mv真係痴撚線

如除我以外在你心
還多出一個人 你瞞住我
我亦瞞住我太合襯

傷信

Avril Lavigne - I will be
Darin - Everything but the girl
Hunter Hayes - Cry with you
Keane - Somewhere only we know
Keane - She has no time
gnash - i hate u,i love u
孫燕芝 - 我不難過

仲有嚴爵-沒有你怎麼辦
mv親情，歌詞愛情

路過蜻蜓
追

黑洞

Dear jane

哥哥

我不難過

Lost stars
Goodbye days

她說

浪費

同感

有計傾。
宥嘉有新歌

如果想我哭

Young girl -Bruno Mars

當你走到無力

五月天 頑固
睇埋個mv喊得仲勁

睇埋個mv會變淚人
唔敢亂開黎睇

放生

親愛的仇人-陳柏宇

星空，睇埋mv 次次都喊

Now you're just somebody that I used to know

月球上的人

誰知道

我個名 2首

她說
唔知點解一聽到前奏已經流緊眼淚

從來將軍都只得一個

纏綿遊戲